郵輪上中招o既香港人就有包機，湖北中招o既藍屍就自生自滅，正苦搵郵輪轉移視線玩出火

當然藍屍上去湖北絕對抵死，唔怕，還有黨

湖北中招既有黨照顧 沒事兒!

換句話說，間接帶出湖北單野嚴重過報紙佬講

緊係啦，成個省都污染晒

上去果班全部都係真真正正既中國人
佢係中國有咩問題呀
接? 點解要接
中國人係中國係岩架

香港人係日本緊係要接啦
醒少少好無

湖北都係中國地方呀麻，都係自己國家入邊中，咪自己返屋企囉，駛唔駛大嶼山中，深水埗中都要送佢地返屋企？咁日本係其他國家呀麻，定係藍絲想分裂國家，話湖北係境外中？

Push

一國兩制
所以香港人係鄰國有事唔可以返香港
唔怕

中國人只有在中國的地方以外才有尊嚴

Sad but True

湖北班港奸而家係唔係流晒口水呢

共產黨話自己國家接乜鳩？ 唔通上海，北京，深圳又要包機去武漢接人？
係日本就係滯留外國囉。